(下一步網絡戰)推蘋果頭版比大陸知

好心笑少陣吳將軍啦
錢就洗左啦依家
你屌佢on9有鬼用
依家唔係登報笑689廢老咁簡單
你推上大陸比北京班老鬼知仲好啦
就算689話廢青搞事都好
班共產黨老鬼點都會小心為上,寧殺錯,勿放過
起碼拉倒佢個人大副主席先叫做到野啦係咪啊

依家想辦法推上大陸各大平台,做個流言,689條仆街想謀朝篡位,你咪理係咪假,最緊要有人傳就得,令689紮棍先收貨啦

好心啦,壹傳媒紙媒一早汁左,前日蘋果仲有2版頭版,今日0左,肥佬黎就收得皮,依家共產黨想收蘋果皮,你地仲要笑肥佬黎

蘋果比689收左皮,你地到時就得番文匯報比你地揾咸濕新聞quote,我怕到時你地揾唔到